新世紀GPXサイバーフォーミュラ！高智能方程式 HK GP 2018 進駐海港城LCX

日期：2018年7月20日至9月2日

時間：上午10:00 – 晚上10:00

地點：尖沙咀海港城海運大廈三階LCX

LCX x 高智能方程式 HK GP 2018
開放日期：2018 年 7 月 20 日至 9 月 2 日
時間：上午 10:00 至 晚上 10:00
展覽地點：尖沙咀海港城海運大廈三樓 LCX
入場費用：全免
查詢電話：3102 3668

VIDEO

條女細細粒

著住件over size風褸